angelababy 個Instagram 點解會咗咁！！！

點解angelababy 會follow 咁多假ac ?
定係連 大陸天后都要買follower 呢

標題自膠
Angelababy 個instagram 點解會咁！！！

You理得人啫，唔通follow you 咩?

你

因為支那用唔到ig ?